Netflix 有冇巴打遇過咁嘅情況

之前放假無聊就開左試用一個月
早兩日cut左個membership 但今日都仲睇到啲戲
想問有冇巴打遇過咁嘅情況
會唔會cut唔到架

lm

Pish 唔好扣我錢阿

警察會上門拉你不誠實使用電腦

冇事
之前我都係咁

可以一直免費睇落去？留名

More
之後點

唔會啦 之前唔洗返工先咁得閒
而家冇乜時間睇

Pish

都係完咗免費之後兩，三日先cut我

咁就放心哂了 唔該哂巴打

之前唔洗返工試過用幾個email登記左幾次試用，一口氣睇曬breaking bad同black mirror

乞衣仔

之後嫌煩就subscribe 左到而家了